神戶 親子遊

2月尾 有4日向神戶/一晚去左有馬

想問下

1）麵包超人館（半天）
2）神戶吉之島（半天）
3）Kawasaki world 子彈火車館（半天）
4）中華街（半天）

因為有2隻細野 所以唔打算去異人館（推bb車都手軟）

想問下仲有咩景點

謝謝

神戶動物王國

去中華街做乜9

水果鮮花公園

去行下美術館同海傍好過啦

2月 去呢到有水果？ 三宮去坐火車好遠

同3歲小朋友去美術館 會比人趕

謝 已加行程

中華街 係去食野 同行下日式中華街

我上次去係夜晚睇燈飾，好靚
神戸イルミナージュ

坐車 定自駕 （今次唔book 車）

之前入去有shuttle bus
夜晚走就搭的士出去 好似3000yen左右
不過頭先睇佢官網好似冇左shuttle